巴西醫生醫術高明啲？

點解要飛返巴西做手術？

同去大陸墮胎 去泰國變性 去韓國整容差唔多道理

唔係技術好 而係有錢就有得做

法國無得做？

有

但要醫生證明呢樣嗰樣嘛

佢想係巴西養傷姐
醫生呢d 請過去巴西咪得

要夾埋世界盃休息個時間掛

小妹妹衣服穿好！巴西模滿臉稚氣「發育超車10年」

係

例子狜
利物浦大傷左3個月

一去巴西 就 上到場

妹妹生日唔能洗陪？
家人比足球重要牙ching